有關etf 槓桿消耗

既然買有槓桿反向etf 個市橫行都蝕消耗既話
如果想買升 就賣空反向etf
如果買跌 就賣空正向etf
咁就算個市橫行都可以賺消耗係咪

你仲需要睇賣空利息

點解咁犯賤係要玩槓桿？

呢個問題我都諗過，等解答先

5%低過損耗啦，係賣得少啲咁解

唔係唔得, 但你由一開始就限制左你能賺的數字, 而且要用margin同比沽空息. 當然你都係要去馬我都阻唔到你, 但會提醒你如果單邊市的話你會輸得好慘

依個idea好似幾好，學下野先

有波幅就叫贏個少少 咁鍾意chok 不如每日每幾千過夜玩動物？